# Практическая работа №5

Данный проект решает задачу ~~чертзнаеткакую~~ __*"О пагинации"*__,принцип решения вы можете посмотреть [здесь](https://www.youtube.com/watch?v=dQw4w9WgXcQ).

Были созданы функции для проверки ввода,вывода результата и обработки полученных данных. 

Проект дает возможность пользователю:
*  Задавать параметры(кол-во стр.,текущая стр. и кол-во граничных стр.)
*  Переместиться на пред./след. страницу
*  Переместиться на первую/последнюю страницу
*  Переместиться на определенную страницу

Так как я не смог придумать ,что написать в нумерованный список,то просто напишу топ 3 лучших вайфу:
1.  Тосака Рин(Fate)
2.  Аска Сорью Лэнгли(NGE)
3.  Спидвагон(JoJo)

Ниже приведенные константы изменяют цвет строки на красный и изначальный соответствено.
```
RED = '\033[31m'
RESET = '\033[0m'
```
![alt hz](https://i.imgflip.com/3bq8mi.jpg)